女童肛門噴血「爸爸手弄的」

台中市一名年僅6歲的女童小晴（化名），107年間上幼稚園時被老師發現肛門出血，當園長詢問「為什麼流血」時，小晴支支吾吾地回答「是爸爸洗澡時用手弄的」，嚇得園方急忙向警方通報。檢警介入偵辦後，認為小晴生父阿明（化名）涉有重嫌，依法將他起訴。全案經一、二審後仍是疑點重重，加上小晴對於供詞前後不一，相當矛盾，且醫師也診斷可能是痔瘡、或是便祕造成肛裂，因此才會出血；台中高分院審理後駁回上訴，判決阿明無罪確定。

咁細個生痔瘡

咁搞法d男人點敢幫手湊仔女

台灣又得分

個老豆無辜嫁

似便秘個老豆幫佢通便

攪咩咁樣屈個老豆

其實化名點解
簡化左個名定花名定假名

明明平時成日叫獸父獸父
而家又單睇新聞幾句就話人老屈 男人好慘

點解你3句野入面隻隻字都識
但加埋就唔明

咁我打長d
明明平時成日話台灣鬼島, 郁d話台仔獸父, 又話咩做dewi三姊妹個老豆一定變鬼父
咁姐係都會承認男人有機會侵犯自己個女/對女兒有性慾啦
但到有類似新聞又一口咬定係男人比人屈 被揭發會搞到男人唔敢幫手湊仔女？

quote唔到
咁我打長d
明明平時成日話台灣鬼島, 郁d話台仔獸父, 又話咩做dewi三姊妹個老豆一定變鬼父
咁姐係都會承認男人有機會侵犯自己個女/對女兒有性慾啦
但到有類似新聞又一口咬定係男人比人屈 被揭發會搞到男人唔敢幫手湊仔女？

你係咪真係有睇內文嫁
咪寫左醫生check完話流血應該同痔瘡同肛裂有關
同埋我指既男人唔敢幫手湊係指容易惹上官非
如果件事變左做媽媽既仲會唔會第一時間報警

咁樣俾個女講一講真係水洗都唔清

呀女
你幾日無痾la wow

台灣佬點解咁多風化架
親生女黎

是媽媽洗澡時用手弄的

單野就唔存在了

連登仔對事同時對人
有疑點既一樣會討論

你前後兩段根本矛盾

其實佢就係講緊連登仔自我矛盾
但事實係連登仔對人同時對事
唔係on99淨係幫某一邊

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費